比基尼妹美姿跳冰湖 湖面太硬慘「掰咖」

一名比基尼妹想跳冰湖，但沒想到湖面上的冰太厚，一跳下去不僅沒穿破冰層進水，反而腳扭到「掰咖」。

據匈牙利《Ripost》報導，一名俄羅斯女子在岸上推掉衣服，身穿比基尼泳裝，準備往一旁的冰湖跳下去，待她助跑往湖面一跳時，情況不如預想一般，可以穿破冰層進入冰下的湖水，反而是湖面的冰層太厚，一跳碰到冰面就被彈飛，腳還因此變成「掰咖」。

對腳

比基尼泳裝? 似內衣喎

On99俾你破冰入咗去仲撚慘，出都未必出到嚟

乜撚野掰咖
跛腳?

擬音詞？

台語

唔識破冰轉身?

垃圾語言

你就垃圾

諗起個場面笑左
以為可以破冰，結果r柴撻落湖面，其實幾柒